{
  "Open advanced audio settings": "고급 오디오 설정 열기",
  "Volume (%)": "볼륨(%)",
  "Downmix to Mono": "다운믹스에서 모노로",
  "Sync Offset (ms)": "싱크 오프셋(ms)",
  "Audio Monitoring": "오디오 모니터링",
  "Monitor Off": "모니터링 끄기",
  "Monitor Only (mute output)": "모니터링만(출력 뮤트)",
  "Monitor and Output": "모니터링 및 출력",
  "Stream Track": "트랙 스트리밍",
  "Stream Tracks": "트랙 스트리밍",
  "Rec. Tracks": "트랙 녹음",
  "Advanced Audio Settings": "고급 오디오 설정",
  "Volume ( % )": "볼륨( % )",
  "Sync Offset": "싱크 오프셋",
  "Mixer": "믹서",
  "Monitor audio levels. If the bars are moving you are outputting audio.": "오디오 레벨을 모니터링합니다. 바가 움직이면 오디오를 출력 중이라는 뜻입니다.",
  "Muted": "음소거됨",
  "Hide in Mixer": "믹서에 숨김",
  "Show in Mixer": "믹서에 표시",
  "Device": "장치",
  "Use Device Timestamps": "장치 타임 스탬프 사용",
  "Time it takes between sound occuring and being broadcast (ms)": "발생한 사운드가 방송되는 데 걸리는 시간(ms)",
  "Route audio to the central channel instead of left or right stereo channels": "오디오를 왼쪽 또는 오른쪽 스테레오 채널 대신 중앙 채널로 보내기",
  "Generally, enabling monitoring sends the audio through the Desktop Audio channel": "일반적으로, 모니터링을 활성화하는 경우 오디오를 데스크톱 오디오 채널로 전송",
  "Test Audio": "오디오 테스트",
  "Testing...": "테스트 중...",
  "Mute": "음소거",
  "Unmute": "음소거 해제 ",
  "Designates if this source is audible in your live broadcast": "이 소스를 생방송에 출력할 지 여부를 지정",
  "Designates if this source is audible in your recorded track(s)": "이 소스를 녹음한 트랙에 출력할 지 여부를 지정",
  "Source Settings": "소스 설정",
  "Audio Tracks": "오디오 트랙",
  "Designates which tracks are being recorded": "어떤 트랙을 녹음할 지 지정",
  "Your Stream and VOD Track are the same. This may result in unexpected audio behavior, go to Global Settings to change.": "Your Stream and VOD Track are the same. This may result in unexpected audio behavior, go to Global Settings to change.",
  "Streaming Track": "Streaming Track",
  "Enable Twitch VOD Track": "Enable Twitch VOD Track",
  "Twitch VOD Track": "Twitch VOD Track"
}
